［各位患病職球員早日康復］利物浦停賽討論區 1

開Po very fast

Slow and ugly

Low

Slow

SLOW

Very slow

slow

反利見到樓主po名：死痢狗假撚到

幸災樂禍呀

西班牙進入緊急狀態

Hello ching

屌見到呢個國家嗰個國家都進入緊急狀態
個feel真係好似玩緊瘟疫公司咁
可惜而家係真人版

英國可唔可以快撚d停學

自己唔好番

希望運動員冇事 ： 虛偽 假仁假義
希望繼續踢：自私自利 冇人性
歐聯輸波：利迷嬲豬
歐聯晉級：取消比賽 晉級都柒撚過人

渣哥

希望利市d人平平安安

Yeesa唔好喊呵返

平時都唔上堂，但FYP 要做lab
冇得唔番

CLS

好睇到

仲諗成績

渣渣

班黃絲同路人又唔知點講呢
光復香港得把口
有乜事就笑左先
唔理有幾嚴重

英國豬個個都唔戴口罩

唔好同佢地接觸

唔洗爭，一人為女神死一次

Jurgen Klopp: “I am the manager of this team and club and therefore carry a leadership responsibility with regards to our future on the pitch. But I think in the present moment, with so many people around our city, the region, the country and the world facing anxiety and uncertainty, it would be entirely wrong to speak about anything other than advising people to follow expert advice and look after themselves and each other.”

唔撚明點解有人覺得 之前廢中係叫人唔好講政治

同黃宗堯fd底

巴西總統初步確診肺炎

咁大獲

SLOW到

屌你

正式宣布，會長係史上最偉大嘅兵

擔心緊侵侵

會長

條友仲話唔去驗

好撚顛

侵侵臨死前唔該放粒nuke 核平共狗先

橙
做冰做到被世界遺忘

屌 點解唔撚係林鄭

可能佢中招，pence上場仲好

會長就好似利記拎冠軍咁
從來唔存在

最後一節

佢點會有事，支共有解葯

就算有 但佢咁低層

睇唔明

污染地球

時空交錯
點搞，唔明

樓豬好大波

廢老唔敢面對

英國 798 Cases

how are you?

嘉嘉

#LFC can confirm the first-team squad and staff will, voluntarily, temporarily suspend activity at Melwood training ground from today.

以後有得仁醫END

同巴西龜

即係平衡時空？

屌，睇到起雞皮，好耐無試過

即係EU個結局咁 真係唔記得對方

算happy ending啦，無人死，仲有伏線

結局好正希望有第二季

頭先望先睇到ran爺原來幾大波

我要睇到2021年既yessa先第一次覺得佢靚

樣似巴西龜 原來溝到靚女

不過男人黎

故事主要有3條線
1.會長係會長 FIONA死 RYAN死
2.會長係會長 FIONA無死 RYAN死
3.會長係作家 FIONA無死 巴西龜溝左嘉嘉
去左第3條時間線

會長好偉大

兩個都偉大，做兵做到死

屌 test都唔撚test?

咁仲傷心

就咁完唔好拍到爛

垃圾利痴撚線 F$G 捉撚哂班人去 test 啦

好難第二季喎除非會長突然有另一時空嘅記憶

有LIVE

留錢買遊輪

又熄左

可能會長唔可以同佢相認 要扮唔識呢

咁諗好撚慘

唔通係會長都有穿越

影視台有個話爛劇post 同出面反猁d post 19樣

唔洗第2季 拍套番外都好
佢肯拍我課金

睇d人話利黑心唔想停英超真係嬲左下
明明最黑心係佢地 一開始就想歐洲多d人感染想歐洲爆得犀利d去停英超 獌借係中國踢果個恩哈路果陣就話要傳染比英國
宜家真係爆 死左咁多人 反而站係道德高地話返利轉頭
明明佢地就最開心最想見到愈來愈大獲
寧願利冇冠軍都要更多人染病死更多人 又唔敢認自己黑心
我真係黑心都咁講 寧願e班人都中招死全家

從來都係佢地黑鳩心
邊個講過唔想停
但佢地只會覺得void左成季先合理
對自己有利就算幾唔公平都接受
支那人狗閪心態盡現

怨婦 咁都要出篇長文怨

番外講番最原本2020個yeesa交通意外跛左
ryan死左

余家聰見到yeesa好唔開心
搵方法回到過去改變世界

好明顯啦 反利大於一切
前四 降班升班點解決 唔係剩係同利有關
無人出黎講
開親post都係利點唔啱點柒
仲有個講到明要爆都要逼停FA
入邊又係個幾條賤種圍爐
普世價值對佢地黎講只係反利武器黎

呢班人唔做黑警嘥晒

連大灣暉都出黎抽利狗水

呢套都爛？咁叫佢地繼續睇翻cctvb啦

Twitter 上面有傳President trump is going to have press conference regarding coronavirus at 3pm in the White House

賤種華人DNA
根深蒂固

唔係對自己有利就幾唔公平都得
係只要對利冇利就幾唔公平都得

係咪宣布中左招

個結局好似butterfly effect 最尾有4個結局
比3個結局大家
1係ryan死
2係家聰死
3係家聰同yeesa 唔認識對方 咁就無左之後既事

CBS NEWS: President Trump self-quarantined, to be tested for coronavirus

班人想抽利記沒
谷左成季 先輸左俾屈福特 馬體會 仲唔爆曬出黎咩

穿越果刻就分開左二條線 一條同RYAN 一條同會長 二條線另一個男主角無係故事出現

係

老人好危

但ryan 細妹都證實左2個人係同時存在wo

巴打唔好咁上心 網絡時代係咁 見唔到樣就咩都講得出口 甚至有時自己都會講幾句 唔好自己變埋一份子

呢班友就算上心屌佢都理直氣壯,驚閪咩

public左

特大新聞

高普透過球會網頁，向全世界嘅利迷發出以下訊息：

我唔認為喺呢段時間，一個足球領隊嘅睇法會有幾重要，但我好明白，喺呢個時候球迷會想知道我同球隊有咩想講，而家我諗住作出回應。

第一，亦都係最重要嘅一點，所有人都應該用盡方法去保護社會上其他嘅人。雖然喺咩時候都應該做到呢一點，但喺呢個這時刻，尤其重要。我曾經講過，喺某啲時間，足球一定係最重要。但呢個moment，足球同足球比賽根本一啲都唔重要。

當然，我哋絕對唔想喺冇人嘅球場比賽、都唔想比賽延期，但若果咁做可以令一個人去保持身體健康－就算只係一個人－－我哋都會毫不猶豫去做。若果要喺足球同社會利益之間作出選擇，根本唔使諗。

今次延期嘅決定係基於保護所有人，我哋完全贊。我哋已經見到，對手嘅職球員有事，反映咗踢波一樣都會受到病毒感染。我哋想向受病毒影響嘅對手、球會同所有人講，我為你哋送上祝福。冇人知結局係點，但作為一支球隊，必需保持一個信念，就係相信政府或相關機構作出最好決定。我係呢支球隊同球會嘅領隊，作為一位領袖嘅責任，我覺得呢一刻，我哋身處嘅城市、地區、國家同其他地方，都有好多人都充滿著焦慮同不安，除了呼籲要跟從專家意見去好好照顧自己同身邊人之外，我哋唔應該講其他事。

利物浦希望向球迷傳達訊息，關心大家。將健康放喺首位，絕對唔好冒險，多啲諗吓社會上嘅弱勢人仕，多啲關心佢哋。

請好好照顧自己同其他人。

You'll Never Walk Alone,

高普

原文： [)

Bloomberg報導 侵侵即將宣布美國進入國家緊急狀態

波台狗：偽君子

睇黎要同一眾利子鳩嗡到4月

WW3

貼下女女過日神

咁樣會唔會反而升
利申：無貨

how much 1q?

追哂啲Post好好笑吳海昕真人一定好正

而家上連登體育台都係入利post睇有咩關於利既消息, 果啲9up post冇咩點理, 把口生係佢地度, 咪得由佢地發表偉論

一返黎就污煙漳氣

Ff緊美國上市班中資股下星期開始大跌

我地一齊學牛叫
吽吽吽吽吽

所以點會推唔到po

從來都無擔心過呢樣野

睇佢頭先fb live都覺得真人好正

【三千萬鎊】

歐聯出局後，利記今季收益比上兩季會少超過三千萬鎊，當中包括晉級獎金、轉播收益、比賽日收益等等。

我妹都話今日開始俾佢地決定返唔返自已國家
佢3月尾完term

都唔會買人啦

有mon post

如果真係斬晒.利市肯定暴動

仲有列斯聯

如果我地贏咗Watford,
man city lost to arsenal.
我地就攞咗冠lu
整定嘅唉

其實空場踢都無乜問題,不過英國佬好似唔想咁行..

唔係啦，係因為有球員中咗，再比賽會更多人中，因為唔知邊個球員都中埋

小妹沖多次涼等睇侵伯伯演講
希望唔會失望

牛撚到

吽(￣▽￣)

所以應該驗完先出場

有球員同領隊中就唔可能踢落去住

你點知佢地幾多日前中，可能上一輪已經奶左野播緊毒

廢中

Donald trump比人屌到飛起喎

我地踢車嗰場車個瀨嘢球員好彩冇出

不幸中之大幸

好彩你講ww3

一loop 上去就見到

和平獎仲唔係比清拎？

好大部分佢自己攞黎
不過真係行鎖國政策的話
過往班華爾街吸血鬼有份助紂為虐
而家放佢地血輸身家好痛快

太偉大！
比清gor gor I 笠腰

祝佢好運，巴西個元首確診中招

佢本人屌緊fake news

連Training 都停埋
Feel到班友放完假個態又
雖然唔知仲有無得踢

綿龍啲英文又幾好

搵人幫佢打

網上學習

zoom

掛住野練波

班球員點估都估唔到呢份工有home office

呢啲時候最考驗個元首領導力，尤其係trump呢類咁爭議性嘅人，又要入競選年

偏偏呢個時候做到舊屎咁

Trump最叻係破產

睇報導話如果去到最惡劣情況,
要至少有14間球會投贊成先可以取消球季

暫時淨係諗到利物浦/李斯特城/曼聯/錫菲聯/狼隊會反對
仲有無
呢鋪真係奶野,

成日j股票一鑊炒起哂任內升幅

即係唔認數

正到顛
希望焗佢行保守主義

衣家降班區果幾隊

取消佢地有賺喎

做咩 post 名唔叫
利嘅敵人只有自己
燈到局又出，不敗又無，聯賽都停埋

般尼茅夫第一個反對

取消最後佢地要降班就冇著數架啦

取消唔使降

取消球季唔洗降,
當然唔知列斯,西布朗個班會唔會狂屌

其實咁大條數唔到最後一刻都應該唔會話取消，同樣邏輯真係到要取消個時我諗我地都無話可說既

要計埋取消完其他野點計
如果取消完計現時排名計降班佢地實反對

講到我一開燈成個世界都同我行相反咁
係架啦係架啦
咩都係我錯唔係其他人既錯

降班區入邊喎

取消左姐係唔洗降

我覺得爭歐聯同降班個幾隊都唔會想取消

實屌個道理同英超降班一樣
講緊座底唔見幾千萬

當然唔排除有D球會都想公平競爭既
例如我都估唔到白禮頓/屈福特竟然係今次無份投反對

播小十場轉播佢地自己都唔見唔小錢啦

比仔比人cap左圖

StevieG都係

佢哋兩個句野根本一啲問題都冇
咁都jer鳩住

咁佢地有冇比掌聲我先

中遊個班無慾無球..一定想拿拿聲取消

人哋Bin鳩你好開心

Where

中遊先唔想 少踢9場波 差20m

我呢句野有咩好cap

轉播仲有錢賺
味去到第十五位同冇人中招嗰啲會想踢埋

反你要做你
洗撚講道理

最唔想踢應該係16，17 個d

森多 有多四個確診

兩個人要求成季取消
摩daddy唔夠人踢所以反對
椰子咪第十六嗰隊

熱狗根本就想取消 跟住 跟返上季排名踢歐洲賽
椰子就係想唔降班 睇佢既賽程都幾大機會降

就算18隊反對取消球季
出面D人都係話得利物浦為左奪冠唔想取消,無人性

一直都係公就佢贏 字就我輸
都已經懶得駁

Ok

人哋話我利想大家都冇事係冷係正氣咁

最想英國爆都係佢地

好似某d阿狗不斷咒人中肺炎
到牙達唔小心中左比其他人鞭屍又起鋼
仲想其他人一齊中

李狗黎下話

除左想14億人中肺炎之外 都唔想有其他人中

唔係爆閘嗰隻傻鳩李狗

熱狗唔一定 因為拖拖下 果二件好翻應該有前4

你班仆街係到食花生

我有幫拖架

最公平方法一定係踢晒38場架啦
根本無一個絕對公平既方法

呢單官網有講
但好似唔見其他人講既

費倫天拿一個

唔講圖入面有假利
條友cap個堆圖同
歐聯出局就要停 英超要贏就唔停得
都無撚關係
特別見到比清同Stevie巴真係呆撚左
咁都要比人cap以後係狗竇真係乜都唔講得

唔係英超唔係班霸wfc

條友認真撚
但又有其他玩膠推波助瀾
嗰下先扺撚死

話我割
但自己又話無份屌我地怨婦
其實屌平常心on9過屌怨婦
輸撚完波唔開心完唔可以回復返心情

永遠佢哋立於不敗之地
我哋還拖就係死雞撐飯蓋

希望全部人都身體健康

大家都係 一定要堅持到重光果日

手足又好
球員又好
大家都要平安返嚟
大家唔會忘記支那俾咗咩嘢全世界

咪由得佢地cap
佢地自己隊垃圾咩都無咪要關注我地
一陣Cap埋我呢句過多幾年攞翻出黎鞭
洗乜同啲弱智仔鬥氣

不過今次對全球有良知嘅華人同香港人會有好大打擊
肯定會排華好多年

希望啲親支鬼佬覺悟

可唔可以開一局全部人無事,但利物浦拎唔到冠軍既平行時空比佢地
收皮啦,你地就係想有人有事,然後利物浦拎唔到冠軍

入波台都係為左得閒入狗竇
圍吓爐傾吓計格吓劍
唔通一日廿四小時mon住個連登咩
出面公海果班賤狗踩利踩到要扮利
咁撚得閒
現實都唔慌成功得去邊
分分鐘朋友都無要上黎刷存在感

停賽討論區

Exact7ly，場瘟疫spread到去歐洲搞到英超踢唔到最開心就係佢地

十個有九個post都係笑利
而唔係關注個疫情

唔使上心

根本反利仲緊張利有無冠多過利迷
無論點都要搵位入你果下先煩

係 mon下獌同阿post就知
打成篇野討論點先腰斬球季

呢個真 啲鬼佬仲係烚吓烚吓奶到雪雪聲

有d本身反利再加班垃圾傻鳩落井下石覺得好撚過癮
如果今季取消公海可能會洗版同呢到爆閘

下個po應該唔會有利狗係利區講野

屌
班on9仔信錢多過信真相啦
過多兩個月就會個個話美國放病毒
你屌美國唔使責任但支那只要唔擦鞋你都係錯

驚咩丫
把口生喺人地道

Breaking: Liverpool are still likely to be crowned Premier League champions, even if the coronavirus crisis causes the season to be abandoned amid mounting fears it would be ­ impossible to complete it this summer. (Telegraph)

Liverpool are 25 points clear of second-placed Manchester City and two more victories for the Anfield club will give them the title. Such is the gap that there is no appetite among their rivals to deny them the crown. (Telegraph)

真，平時傾開d 吹水group, even 傾股票既group 都係關心利有無冠多過怕個病

其實最緊要鏝出聲話服…

或者FA 賣個順水人情
為佢造假帳就係今季罰6分

輸Q左之後唔平常心係咪可以打復活賽先

睇女女好過

就算鏝(球會)話服
班鏝獌(球迷)都係會屌哂鬼唔服

【 關於本賽季英超如何結局 】

《天空體育》:

有部分俱樂部認為如果4月3日停擺結束，英超各隊仍然可以踢完本賽季賽程，但英足總主席克拉克接受採訪時承認本賽季有75%的概率無法完成全部賽程。 英國內部預測疫情高峰可能會在5月或6月出現。

《獨立報》:

許多職業足球機構已經在為所有職業賽事停擺至9月份做準備。

在昨天的英超緊急會議上，各自俱樂部就本賽季英超該如何結局提出了不同的看法，主要有以下三種觀點：

（1）把冠軍頒給利物浦，沒有降級球隊。 下賽季會有22支球隊踢英超，包括目前的英冠領頭羊西布朗和列斯聯。

（2）宣布本賽季無效，下賽季依然由現在的這20支球隊進行比賽。

（3）以目前的積分榜作為最終積分榜。

根據現場的氣氛來看，後兩種情況實施的可能性不大。 《電訊報》稱，在昨晚的會議上，幾乎沒有球隊反對“把冠軍直接頒給利物浦”的提案。

【 關於歐冠席位部分 】

《電訊報》:

昨天的會議上主要討論了以下方案的可能性：本賽季參加歐冠的球隊下賽季依然保留其歐冠資格，此外還給予本賽季正處於歐冠排名區內的球 隊踢歐冠預賽的資格。 按照這種方案，下賽季踢歐冠的球隊包括曼城（如果上訴獲勝）、利物浦、車路士、熱刺和李斯特城（預賽）。 目前最終方案還沒有定論，預計以上提案會遭到曼聯、錫菲聯、狼隊和阿仙奴的強烈反對。

曼聯好似支持，第5有得踢歐聯

丁力之流既撚樣一定出黎話唔服

1.係滿足到最多人既方案

但係盃賽要停啦 無啦啦每隊多四場踢

咁既狀況就算拎冠都唔爽
明明拋離第二廿尻幾分

唯有咁諗
唔係領先廿鳩幾就唔會個個唔反對

唔會啦，呢家支共做英雄，鬼佬奶得更加勁
WHO賴哂係意大利搞到大流行，美國又無幫拖
中國又不市發新聞話唔係起源中國，係美國搞出嚟
然後支共輸出所謂抗疫經驗，又物資支援，經濟要靠支共復蘇

又贏

你仲要記住，係支共班鬼佬係第1批撤出，個個返到去多謝支共，然後屌自己國家

唔會啦 多數係名宿之類先會講
踢緊果啲咁講會俾自己球迷屌

幾乎沒有球隊反對 即係有啦 想知邊間

係咪用zoom練波

反對利冠軍
未必因為唔服利第一
而係唔想接受自己個排名想重新洗牌

2 3 咪講左無乜可能古天奴翻去拜仁po 啦

呢班多數收咗錢 當然有堆係真心膠
幻想緊中國幾美好 自己國家幾仆街

鬼佬好多都唔留意時事同新聞，所以後者佔超過大半鬼佬
加上佢地係中國無牆唔受限制，又多女送上門，自然覺得美好

對其他球會黎講冠軍個位跟本就同佢地利益最冇關係同衝突，唔通好似班on9球迷咁為啖氣反對咩

問題係如果就咁計係咪歐賽同升降班都就咁計先，呢d先係真正影響到好多隊利益ge問題
但出面班on9永遠唔會理，總之就利冇冠就得

網絡世界太多五毛 日日吹奏支那
仲要有堆奶共名人效應 D鬼冇留意開就會信撚咗

根本就係 但反利唔會理

根本就係 每隊都係想要爭取自己最大利益架啦

利事實上同分數上就未奪冠嘅
只係要第二名會唔會出聲明話利值得個冠軍姐其他隊都要收嗲啦
其他阿熱獌車只係因為有人無得踢下年歐聯
所以係到屌利姐
反正佢地都根本就追唔到個分差嘅不如試下怨下睇下有無機會有歐聯踢下姐

講真 如果直接完季頒獎都受得起啦 到時盃已袋 理撚得你

其實我之前問過，但冇人應我。點解利記唔開個固定討論區，要以比賽為post 名

唔會啦
幾柒都有羞恥心
輸廿幾分話唔好對自己根本冇好處

傳統囉 無固定名 無po頭 無飛機圖 無球衣 無墨寶

想分享 邊個fans page

其實應該都係一個字

懶

#1Load圖又慢又晒data ，開波又要開個即討

有乜唔好 反正啲圖好礙眼又哂data

On9梗係拎咗先

thx

而家無得拎更加唔爽啦
不過而家暫停都係必要

反正戈班友都係食花生 唔洗佢地服

係，好尷尬
反正都係碌過就算

我都係係阿Post copy

體野呢篇都基本上總結哂

但我覺得好方便
有時想睇下邊場波啲人踢成點

可以直接係打星果度一眼睇晒

？
你問十個利迷沙拿打成點都有十個答案啦

踢得愈黎愈似佢個fd 下體會果場除外

去熱門comment快速望一望咁

明奴彈琴

咪係
睇一次就算啦 個個post都貼d數據點頂

對彈琴有陰影

全能到仆街

連登真利係場場都睇哂 睇完發表自己意見
如果意見一樣：屌你老母老虎撚
意見不合就開始格劍 再入黨 迷x黨 反x黨 然後下場跟據x踢成點就捉對家出嚟鞭屍再格劍
無比賽就討論春袋 屎眼 屌f$g唔買人
你話我知你呢個功能對利迷有乜用

公海啲人狂話踢唔足38場，拎冠都冇代表性
屌你明明贏多2場就提早奪冠，一撚定要踢足38場咩on99

講黎講去都係班球迷癲鳩左
因為錢又無得分, 又無份踢
所以先鳩UP廿四一D對自己隊波有利而對其他無利既說話
但係一個球會, 一個聯賽, 一個足總
做每一個決定, 要考慮既可能有幾千樣野
所以先連停唔停都要開一D無謂會

理佢哋做乜鳩 之前26勝1平都話利var,黑哨,負碌足球嫁喇

就算踢足38場 連登仔都唔會承認架啦

算吧啦，d人唔係care成單肺炎野，只係想利冇冠，人地鏝城高層心諗差成25分都反對，你唔肉酸我都覺肉酸啦

咁到時踢得返就唔好反對啦
班友正契弟黎

唔得架，你試下話將d分數帶去下季？
唔得喎，總之我要腰斬冇冠軍

呢個真

所以最好咪延期我都唔明點解無呢個提案
不過就算打足佢地都唔會認啦

老實講就算利世仇獌堆高層都未必想唔計喇 利冠咪冠
佢依家個勢咁勁有機會衝到前4 下屆打返歐聯 賺一大筆
隊隊老闆都係想搵錢啫 贏唔贏冠到係現今球壇已經變bonus

依間好好食, 附近利子都可以去食

算啦！依個世界有人鍾意實有人唔鍾意
依啲低級說圣山，咪當有人鍾意出嚟賣笑

最難搞都係前2-4名下季歐聯位點算

取消利個冠軍我諗利市會暴動

其實而家首選係延期架啦 因為歐國盃唔搞 6月有時間補賽 但係前題係5-6月開得返

只要曼城唔反對
照拎就利迷歡喜,
唔降班對於尾個3隊黎講又唔會有異議
係真係歐洲賽個度難搞
就算數到去阿仙奴都有得爭

上面唔係話75%腰斬咩

75%點計出黎
點解唔係75.5%
呢啲都係9up架姐
可能聽日又爆一波勁既即刻腰斬添啦

15/20隊支持咪75%

A senior Premier League source says there's a 75% chance the season won't be completed [sky]

原文係咁 係講有75%機會完成唔到 而唔係有75%會腰斬
最大原因係英國估5-6月先係大爆發

秒左

第5都有得打啦

如果曼聯當係第五,錫菲聯唔服,佢地打少場少2分

公你嬴 字利輸!

除左打足38場 獌先有機會有歐聯
唔係點計佢地都唔會有

唔係鏝禁賽轉去第5

點知鏝會唔會上訴到
仲要成季取消唔計
跟返上季咪一樣冇

以後大把機會拎英超 要抽今季好抽盡

無撚有錯 假設之後復賽比我地踢多2場贏左，提早奪冠 再取消剩低賽事
都會有人笑鳩我地名不符實
但屌你明明鏝都唔會追撚到

腰斬同won’t be completed
有咩分別
上面幾頁個提案一都話冠軍照頒

一放假去哂COW女無哂人

星六都返工

廢青啱先起身姐

Don’t panic all bbs

我利啱啱打完般茅好賽季過75%

我夠膽講9成利迷都唔會想華舒福普巴奧巴美羊中肺炎
但偏偏有班自稱係球迷嘅波台膠想大爆發 只要利物浦冇英超就得

同理心家呢野 係網絡世界更明顯
成日人話係MON面前做真個面 你真個面咁撚仆街 叫人點識得落
好心啦大佬

我係以牙還牙 以眼還眼派
茅柴狗斷腳抵死
但都唔會想佢地中肺炎

班撚樣又咁擁護自己愛隊
轉頭又希望足壇大爆發
咁其實佢哋係真心愛足球定係點

人垃圾 完

達SIR中招邊撚個會想
聽到都唔開心啦大佬 個堆名人你個個星期都坐定定睇佢地教波踢波
你估開心啊呢D野

假設係高普中招我諗出面開撚哂香檳都似
班撚樣冇性

利記輸下體都唔灰
聽到達蛇同軌隻翼中灰撚到仆街

唔洗太上心。

割又話 on9=假利
比佢睇埋on9比其他利圍屌就話 比人屌=當無講過?

俾個下台階隻Rudy啦
人哋除咗鳩cap圖已經冇方法去反駁啦

我唔理佢架啦
唔夠講就話咩得啦得啦 on9=假膠 真利全部清高
唔割又話屌完當無講過 黑警 好肉酸
割又唔得 唔割圍屌on9又唔得

同藍絲冇分別
我睇唔到，我唔知道
我話係就係啦

究竟人生有幾失敗
先會咁多時間mon實其他人狗竇cap圖
好似柯南咁逐個逐個comment搵邊句唔啱自己心水
攞出去同人公審

抵死啦利狗全隊中肺炎就啱啦

阿達反骨狗，del曬阿ig post，值得中炎

當左場波係私有財產，好嘔心

Liverpool set to be given Premier League title amid coronavirus chaos
Options for next season include a 22-team Premier League, possibly played to dovetail with the winter World Cup

失冠討論區

Loser

你個名

6分你攞撚硬嫁屌你全家

個賤種又訓醒提供笑話

邊個
Block左睇唔到

利記一分都攞唔到 但鏝輸兩場

上訴應該無咁快有結果啦 暫緩一季 之後再罰機會大

咪幾好

好少block人呢個真係頂唔緊

啱啱訓醒

Hi b

成日話咩利物浦有神秘力量
有神秘力量係阻止利物浦拎英超至真
14年跣腳，今年球場上搞唔掂，整個武漢肺炎

又岩

3點先醒

依加咁爆法，FSG又有藉口唔傾Werner
驚佢中招

昨晚3點先訓
差啱多啦

希望4月5日踢得成 堂堂正正咁驘

你望歐美D政府正式面對今次支那帶黎禍害好過啦
剩係迫奶共, WHO同支共鳩UP又信
搞到成個歐美爆到7彩
又死勁多人

利迷或成最大輸家

歐國如果推遲一年
迪比牙傾zaniolo嗰堆有得踢就好睇

奧運依家點搞

取消唔取消都會比人屌

真上黎想睇下球員新聞姐 好撚煩

我覺得會取消下季聯賽歐聯
會今季賽事順延+補番國際賽
咁計法應該都差唔多架啦

延遲啦

無腦

無可能啦，咁做直頭無左一季既收入
淨係今季餘下賽事取消，已經天文數字
背後幾多人無工開

死利狗個老母做雞，無接受教育，差不多水平啦

下季開唔開到都成問題啦

你全家都係妓！

屌 條賤種好撚無營養

邊撚個黎

我完全封鎖左
睇唔到

其實係邊位同邊一到

死利狗

之前撚到牙路投降果個敵christ

冬奧

安倍經濟玩完

屌

Same

嘿嘿

都唔知呢個波台定利台 一上親全部講利

係反利台

一聽到停英超 全世界都討論利物浦又拎唔到英超?

反利聯合軍

因為自己隊波無乜嘢好講 所以要講其他隊

係時候食得健康小小

到你痔瘡?

Icon swap換乜好

唔係唔抽pack呀

跟住呢？我諗緊好冇馬隊

Emergency PL meeting on Thursday to discuss what happens next. West Ham vice-chairman Karren Brady says in The Sun: “The only fair and reasonable thing to do is declare the whole season null and void. A huge blow to Liverpool who might be robbed of their first title for 30 years”

E d垃圾隊降班啦

見到佢同邊間報社講已經唔想睇

本來今個禮拜都已經可以捧盃

未得啦

好似身體差左

老老實實 歐聯依加16強都未踢完
賽事又玩遍全歐洲
取消今季歐戰賽事都唔奇

請埋d垃圾耶子之流護級
打落去實降班啦緊係想void

希望西咸今季降班

開波

英超賽會岩岩決定暫停球季至4月3日重開
但若果屆時疾情未能受控...
英超賽會可能會用以下方法解決相應問題

相關建議必須要得到整個英超賽會
及政府足球部門同意才能落實

其實我唔明歐聯個度 變左7-8隊參加歐聯外圍賽？

一係馬隊 一係kaka
我諗住睇下中咩再決定奴唔奴

我諗緊杜蛇定係抽PACK算

歐足協比你咁玩先算啦
kingdom of sunset

其他聯賽都會？多咗隊打
但都係最後32強

呢個結果最合理

打多幾輪囉

最理想係腰斬歐戰
聯賽之後閉門作賽
下季延遲開季

咁都叫fair dllm

英冠升上黎個幾隊應該想屌死西咸

斬撚哂佢啦屌 踢踢踢 踢佢老味咩 一陣中撚左都唔知點撚算

杜蛇baby勁過med

西咸梗係想啦 洗咁多錢都踢到咁垃圾

係巴士上剪指甲d人快撚d死

英國政府垃圾到
完全係二戰時期張伯倫
幾時先出個邱吉爾

理性分析
其實除左獌之外
其他隊都應該撐利記今季奪冠，餘下賽事唔使踢
咁先最合乎自己利益
因為當利一解30年之癢，下季好可能就變返垃圾利
咁對賽都叫有機會嬴，如果唔係利就霸王上身
咬住個爭冠位，佢地下季咪仲傷

佢地要利一次都拎唔到

班盲反同埋花生友係咁諗，但係為球隊下年前途來講就應該撐

其實球會高層點會唔想繼續踢9場收入至少都20-30m
係得西咸驚解班先唔敢踢同要求無效

其實我覺得點都要踢完餘下賽事
一可以復賽，我理你係四月﹑七月定十月
都要踢埋餘下賽事
球會開臨時合約俾約滿球員直至球季結束
來季既賽制點安排就視乎幾多月開始球季

集思廣益
tinder有個台妹話係香港做陪游
傾唔傾落去好
好撚伏既feel

名

如果下年有22隊踢都幾正
勁密

你班死利狗以為自己係世界中心咁
憑咩要其他隊撐你隊垃圾利拎冠呀
總之你一日未踢夠38場
我地都唔會認你地拎到英超冠軍

應該會係咁

傾下無成本 why not
我成日同啲sales 9up

都係 最驚係騙子好撚高端
一陣約出黎都唔知出唔出

who are you？

其實利記只要作客贏鏝 輸晒八場都夠分拎英超啦

唔好出
除非交換左ig果啲 有哂相呀background果啲

都真
佢話咩都冇
我先覺得伏

我代表波台反利既聲音
反利simulator

一齊抽PACK 博一博

贏左鏝就冠左

未打完38場正式拎到英超都唔計
只可以係2019/20 冠軍： 利物浦*
*球季腰斬

玩交友app咁易shake到女
Shake到啲有多啲資料既先date下都未遲

sales 可以呃水吹 出黎開房沖涼偷哂你D野 掉埋你D衫

點數卡ready

白鴿黨呢兩年食咗咩？開晒竅

佢仲要tinder 得一張相
但又幾nice 傾多兩傾先

老個堆收哂皮咋比人屌得太勁
你試下仲係av人四方西黃碧雲揸fit

收埋呢幾個皮就可以獲得重生

依堆賣港賣左幾多年

入中聯辦真係成世都記得
長毛個陣屌司徒華病到個腦壞左比人圍插
事實證明佢冇錯

我都支持踢埋佢嫁
淨返9場姐
始終踢完39場捧盃先完美同可以信服

38場先岩
自

我覺得踢晒最好 但唔應該冒任何風險

影埋你閃卡 放上連登曬

最多咪6月先踢
一周雙賽都係5星期既事
9月中先再開下季就得

疫情6月肯定未完
到時各地立立亂

依家好似覺緊6－7月先係高峰期
講真就算9月先踢得返波都應該完埋佢
下季特事特辦用臨時賽制縮短球季
唔係淨係英超，講緊係所有歐洲聯賽

始終依加歐洲終於肯面對現實
認真抗下疫 情況未必會太悲觀

諗到一個好on9既諗法
下年唔設降班 今年未踢果啲場次下年踢埋 但個賽果會計曬落兩季度

英聯盃最多餘就點都要stop

各國盃賽暫停一年啦
咩足總盃，國王盃，意盃德盃全部暫停
淨係保留本土聯賽同歐聯

av 仁係慢小小但都變左好多 四方西
以期太多投機呃飯食籍係民主黨上左位 影響哂
胡志偉應該籍呢個機會依家清走呢班仆街

經濟蕭條失業潮一來就大鑊

人民無防疫意識嗰度大鑊呢，個個唔戴口罩，到想買嗰陣時先發覺無得買

少壯派嗰班幫佢地搶翻好多分

Apple宣布關閉全球(除中國外）所有零售店，並讚揚中國有效控制疫情。

新呢班真係入去清毒瘤 但香港人都進步好多監得佢哋緊左 又有本土夾佢哋做野

下季非洲盃又會冇文尼沙拿基達

對奶開始墮

真波

基達本身郁冇

又贏

所以先話75%機會完成唔到

唔反軒了

英超高層：75%機會腰斬球季

呢個post都幾on9

屌那星

食屎啦 奶共狗

費倫天拿多兩個中支肺

成班反利好肉酸

譚生係利迷定利過左數？

企開d啦

屌都廢撚事
個社會係咁多人咁自我中心

岩岩做完尖沖涼
見到天花板有隻蜈蚣
然後我已經淆淆地
諗住唔理快撚啲沖完走
屌佢老母話口未完佢就跌撚左落黎
我即刻嚇到成個人彈開仲差啲跣底

喫屎啦死力架

屌企開啲啦

AV情節?

人型

屌佢老母 死撚開啦 恥與為伍

古思堯.gif

咪撚痴過黎啦屌你老母譚狗

後欄保唔保得住

仲沖

個情境好好笑 大隻佬驚左條蟲

以前住hall好撚多蟲
間hall地下未裝蟲網之前 成日都俾蟲嚇到想quit hall

上次有位清話台灣G霸香港有代理, 我搵唔到

暫停你都有責任㗎死力架

屌你老母死撚開咸濕菜

非洲nigga都可以做世衛總幹事
不如比我做好過啦

行～撚～開～
咸～濕～菜～

WHO are u ching

愛你

我訂左20+1，聽日送貨

以為係啦子( ̀⌄ ́)
貢5p feel

我買左15舊試試
就快食哂了
推薦咖喱同黑胡椒味

咖喱賣晒

波台手足又撚

我想再買 過幾日睇下補唔補貨

你地一日三餐都食？
每餐一舊？

真係抵屌
但題外話記得佢唔係黃絲和理非黎

我晏就食渣
有時返工會自己煮, 但係好小會煮

波台狗好明顯冇政治立場啦

夜晚果餐先食

悶撚到。

利post已死

無野做

得翻毒撚圍爐

冇波睇
世界末日啦！！！

得閒傾下春袋咪算

咁午餐食乜
呢排有啲時間
想自己預備下野食
做下煮家女人

傳緊稍後時間西班牙政府宣布鎖國

咁歐洲股市又跌

個隻中共走狗仲要走黎擦鞋，屌你老母企開d啦

係咪禁止沽空

煮日式野最易
咩都係高湯/清酒/味醂/日本豉油
簡單得黎又唔難食
上次整個親子丼好好味

好似聽過唔知有冇落實

有鳩有袋絲

醫院canteen......
唔駛返工通常食樓下茶記

屌你老母車路士

佢自己國家果時成績好好, 做衛生部長果時病死/AIDS人數大減

隱瞞霍亂？

其實佢都係講事實
勇武唔止係裝備, 同上前既勇氣
被捕後係點都應該要包埋
當然狗係仆街
但事實唔岩聽就比人屌了

好撚悶

春～～～～～

条条条条条条条条条条条条条条条条

Kai子

有冇咩戲同劇好睇

公海啲人仲緊張過我地有冇冠軍 唔講以為佢地先係利迷

依到已經傾返D無聊野

睇左李尸朝鮮未

Be blue好好睇

利子全部偽毒今晚出唒去cow女啦

上波台咁認真做咩
班友無性嘅

第二季

成班猁狗抵撚死
平時串柒柒
一世唔會捧到英超
全隊中肺炎死啦

on9 完全封鎖
冇冠都算講乜鳩肺炎

皇帝唔急太監急

無女又無波睇 放假真係無野做

上網就兇恨
佢夠撚膽係現實咁樣咩
藍C都一下打死依班人啦

[反利mode]
當年查比高恩斯搭飛機去踢決賽遇空難,成隊波死剩幾件,最後無踢場決賽,賽會應國民體育會要求頒獎俾查比高恩斯
老實講,場波無踢就係無踢,查比高恩斯點可以咁樣奪冠,好無恥

落實左，所以星期五升到癲左

反利:真利黎

日文漢字

敵Christ?

點解佢細細個受咁重傷但可以踢成咁 反觀基達

睇留言外國球迷相對正常同理性好多

果6成入面有5成都係利..
咁計都有成4成人反對...

係連登會1:9

身邊人全部覺得最後下場都會比利拎冠
係笑拎都柒過人咁解同歐聯升降唔知會點

殘體字

只要曼城唔反對就得
不過亦都可以係20隊投票

所以我之前都話 結果係點對我地都係差
啲人直接笑我地拎得柒係合理
個啲老屈我地點諗既就不了

我唔覺得佢即完季即頒冠軍比我地係柒
受得起有餘

身邊有車仔獌狗fd 好撚緊張歐聯個位，話全面取消都on撚鳩，利贏咁多分比冠佢地都冇野 最緊要唔好搞到佢地

我自己就想拎個下好似當年鏝成個場都係球迷 之後慶祝啲場面啦
依家係絕對受得起 只係拎個下會差咁啲同埋此終唔係一個完整球季

理性咪應該咁諗利冠唔冠除左有冇得笑都唔會影響佢地點解唔care自己隊利益先

我覺得拎還拎、捧盃同巡遊可以之後先
但唔比利拎就勢係假

咪就係，要取消球季第一個反對
都係歐聯同護級嗰幾隊㗎啦
點會係我哋

根本一取消
全部球隊都會發癲
因為可能比唔足贊助同轉播錢
你估真係班生番咁咩，站係球迷角度覺得咁樣最好

條八婆好快會有報應

'A huge blow to Liverpool' - West Ham vice-chairman Brady calls for Premier League to be cancelled

屌佢老味，拎先廿幾分都話柒
咁英超其餘19隊咪垃圾

日文漢字同殘體有好多相同

冇波睇既日子就勁撚眼訓

係唔係奶左野

不能沒有英超症

我都係

南韓真係幾勁 愈黎愈少確診病例

唔係個傻鳩教會撚會爆得咁勁
殺撚左個李乜乜就啱

捉埋
不過南韓測試真係幾值得學習
其他國家應該學下(睇死日本仔唔肯)

真 今季表現咁好 我都覺得係受得起囉

個勝利巡遊應該都無限期押後

所以最想所有野押後
可以正常作賽正常慶祝

難D 英國咁撚CS

見到馬德里爆到咁 仲有3000個西人黎過晏菲路睇波真係好驚
點都實惹到畀利市當地人...

唉
等咗30年都好大機會無得盡興
屌你老母死支狗

都唔知下體會班人有冇人潛伏期
可能傳染埋班球員

英國為左令到自己個醫療系統唔爆 佢地選擇既方法係輕症留係屋企唔會幫你驗，嚴重左先去求診，到時幫你驗

至少停左課先啦
Boris johnson係咪弱智架

"People are very much more likely to catch the virus from a family member or a friend somewhere in a small space rather than a big space [such as a sporting stadium]," he said.

It's the same with school closures. While Ireland, France and Denmark are among a host of northern European countries to shut schools, for the moment at least they remain open in the UK.

Coronavirus: Why is the UK not shutting schools like other countries?
By Pallab Ghosh Science correspondent

睇下BBC點樣吹

英國佬好撚On9
話宜家都係輕症多
停學停集體活動都未必揭制到疫情

可能多D人感染
有群體免疫仲好

Herd Immunity 其實都冇乜錯 雖然聽落好似好尻咁班
不過都要班長期病患加老野真係唔出街既先算
後生仔自己身體攪點就攪點 攪唔點就去醫院
(當然求神拜佛唔好做個3%~6%)
佛系防疫，完全唔為個３～６％人諗

同個鬼佬傾，佢話而家咁樣已經係無辦法中既辦法
都係叫你自己注意多D

77台有歐聯精華睇

睇兩年前決賽仲好

要等美台個支疫苗 台仔話4月動物測驗 6月人體 (不過唔知可以Speed up 幾多久
武肺R0 value好似係3 所以成個英國病6成人攪點

睇個勢 Trump 似中左

個樣好殘
面青唇白

但開會同press confernece都唔戴罩

好喜歡Kai
唔好去拜ok?

話說Timo Werner 個release clause要4月1日前搞
而家搞成咁仲買唔買得成

應該無人咁出黎傾轉會

FSG:
你幾時開始產生左我會買人嘅幻覺

如果成個白宮高層中左極大機會入戰時狀態?

追日文版追到最新睇唔明
真係好好睇

其實大家咁淡定討論今季有冇冠
歐聯降班位點排

有冇諗過其實未必係一季搞得掂
就當暑假前疫情受控
但呢隻病毒傳染性咁高
而家係球壇嘅網路爆開咗
去到5月都唔知有幾多人中
有啲甚至可能成隊收皮

唔計死亡率喇，當全部好得返
有幾多會有後遺症踢唔返波唔知
如果成隊中招嘅，老老實實同空難冇咩分別

我驚嘅係會直接影響球壇生態
分分鐘幾季都受影響

btw尋日係公海開個po屌鳩班假膠盲反係災難當前淨係識抽利水

結果佢地都係入嚟玩泥漿摔角

老老77今次最慘會唔會阿狗
難得搵到個救星帶翻起班波

可能佢地唔係咁諗（指救星）

領隊黎講未來10年應該佢同林伯玩曬

我利有君子

adidas點都有potential 既
君子就算數啦
迷謝都要咁講啦

Xabi

所以唔好對個社會有咁高期望

呢單野隨時搞到世界末日真係

咁又應該唔會嘅
除非變種，否則以而家嘅死亡率應該未去到冚球剷

森多利亞應該玩撚完

希望冇重症啦

香港新一代個standard deviation好大

其實依家英超好易搞 整個縮水playoffs
睇番個積分榜 3-9名打淘汰賽
李城第3直入四強, 4-9名1場過 嬴左果3隊入4強
4強嬴左果2隊就歐聯 淨番個位就俾季單戰
3 round搞惦 1星期時間

降班麻煩d 15-20名 6隊波
公平小小應該要打個單循環 踢5 round
咁都係15-16日可以踢得晒

今季好小小係預左個歐國盃賽期
雖然唔係話國際賽重要d 定球會重要d
但你歐國盃始終未開 讓一讓路都好合理
而且 如果聯賽咁樣縮水playoffs踢埋佢 就算6月開番都夠時間
歐國盃都可以踢埋 如果遲到7月先開番 歐國盃先要取消/延期下一年

同埋都係順去 幾之幾時開番 就踢埋個縮水playoffs
跟住休季1-1.5個月 期間轉會窗1個月 到時新季再睇情況去縮減賽程

咁耐仲未有下季D波衫睇下

一陣啲隊又嘈話自己本身啲賽程易打 人地就難打 咁playoff對佢地唔公平

如果最後拎唔到
真心唔打算再睇波

望成個歐洲仆街墊利屍底
嚟打飛機

勝利球迷做猁會好痛苦

因為轉Nike 款唔會流出黎

鍾意啲利都係m底

鍾意得利非gay

日落政府而家咁搞法，睇嚟英超都收得皮

巴神個排真係連睇既意欲都冇乜不過都成日ＦＦ佢可以why always me...

豪賭 老人家最好唔好中

全民煉鋼

下季波衫會有四件
主場紅色
作客 湖水綠
第二作客 黑色
第四件係白色
龍門衫 暫定兩件
一件灰 一件黃

都幾合理既佢個諗法 不過要賭佢可以勁快處理到重症，台灣話重症3至6星期可以好番

4件咁多
有金章咪買lor

child登波台公海真係好顛

我以為遊戲台的人已經係誇張 原來波台的人最撚顛

肺功能受損都夠死啦

見到reddit 利post 吹奏個黑人奴才就知啲英國利撚大部分都傻鳩黎

80%係mild 睇下邊個咁唔好彩係2成

獌狗又想spin 走最黑人憎稱號
同中共一樣

好on9

毒撚

佢同keita 肯定安全

沈旭暉又抽水

個陣早場會睇 深夜沒睇過一場

佢都識講踢得三場
家下head緊廿幾分 踢咗超過2/3
不過都係個句 希望係暫停都可以踢得返之後繼續完成球季
對大家都公平啲

大灣暉

最近好多人吹奏佢
都痴撚線

呢下同賭運一樣
唔重症既其實會自然好

佢好似紐迷

80% mild (南韓數據好似係)

要等疫情真正消退
我諗都要等疫苗出現

美帝同台仔

真係要等下
冇一年都唔使指意

佢啲fans會屌人背景唔乾淨
然後講大灣暉背景佢地又會話唔好因人廢言

「正視聽」保皇黨為二十三條瘋狂造勢

屌你老母勁多廢老簽

我向來睇人講野都好少睇背景
得一個例外
就係陳雲

班廢老見到送搓手液就兩眼發光
鬼識呢d

你肚生蟲,要食杜蟲藥

陳雲：是我的帖文發揮了作用

中共座上客

肚生蟲啫 又唔係腦生蟲

但我啲屎好正常喎

但係你份人唔正常...

睇到好痕

森多利亞7個中左

痴線
其實一隊波一個中都好大機會成隊中

等我地有13個英超我唔介意接收

網上青山醫院

見到張囝條女post ig 條舞又驚張囝開始踢得好又會整親整腳

係
好驚佢跌落黎

試過
之後習慣番沖涼捽乾淨屎眼
一段時間之後就無野

得成人台最正經 目標一致

Youtube啲介紹av女優片
兩岸同胞和平討論

而家即刻返香港 英國仲撚痴線

BoJo段言論擺明置市民生死不顧

屌你AB得閒到
如果打馬體前已經宣布暫停...

無如果
輸左就係輸左

咁當然
我又唔係Yeesa

公海弱智過高登果陣

不經不覺
利物浦已經成為眾矢之的
反利仲多過反曼

因為隊波太勁

因為冇得再笑冇英超

最好笑你起底見到佢地係開過抗爭POST
你話一直都係假膠都算
光復香港靠依班鍵盤戰士做文宜真係笑死

文宜*

屌又打錯, 係文宣

29場贏足27場
屌你老味我之後一場不勝都奪冠啦

腰都英超拎：唔完成拎英超唔計
無不敗拎英超：唔係最強唔計
拎左英超：拎左13個未

咁會點？晉左級咪又係冇得踢

有冇抖勞yeesa ig佢啲post好好笑

成班谷左大半年

佢哋嗰種盲反係完全冇左理性咁反

曼迷生無可戀
自己隊波柒開
我地奪冠佢地點算

只要最啱自己心水就叫公平

咪好似西咸咁
取消咪唔洗降班
但係其他隊當佢狗咁屌啦
一隊波無論你要爭冠, 爭四, 升班咩都好
每一個決定都好重要, 靠佢地班傻鳩覺得啱自己心水就決定就死得啦

你睇反利根本點都有位入你
連你喺隔離台開政治post都話你偽君子

到你真係拎到冠又會話得一個冠 立於不敗之地

當年獌比人反淨係因為勁咩

晉咗級無得踢同出咗局無得踢係兩回事

有真心膠黎

啦P Pin 左佢啦

唉，知道左無英超依個消息依幾晚真係嬲到訓唔到

有新野cap

頭先入便利店睇咗

Cap左

出去開post笑鳩你

其實係未想趁機清洗無用人口，例如廢老

其實獌利俾人反都唔係因為勁
係d球迷太9

4424

Until we score

利子就應該係
曼就有埋4424 until we score依啲閪野
費老係勁 但同時比左好多壓力足總、球證
有球證都認左依樣野

一講歐聯佢地又扮睇唔到

Coronavirus:
We've conquered all of Europe
We're never gonna stop
From England down to Italy
We've killed a fxxking lot

明叔教嫁
歐聯要連埋英超一齊計

有咁醒就好呀

以前d黑哨無晒記憶？

楢山節考

悶

Gym

Ut

打J

冇人英超的日子
隨時成年都冇得睇添

歐洲足協（UEFA）下周二先開會傾歐聯、歐霸及歐洲國家盃
英超賽會下周四開會傾英超

屌咁撚耐

奴緊

岩岩奴左南美sb果個 賣返啲人出去仲有賺

冇得屌水貨既日子原來係咁悶

一陣睇睇

叫佢wfh睇下自己17/18球季J片

你啱啱先係港超po屌完傑

借左個acc比frd用

你地係咪都揀prime icon pack

屌你老母俾個啞鈴hi花左隻apple watch
即刻沖去買返個殼

Yes feel到中真朗

多數係 搏一搏單車變摩托

我做GYM個陣唔會帶 之前HI過次之後唔再帶住

公海真係onlun9 香港已死

買黎就係想做尖果時測心率

之前玩過king kenny
今次搏佢老母

感覺到想完季

感覺到想完季 回錯

我試過係公海屌其中一個反利
之後佢個龍門狂搬
所以算了
公反利贏 字利輸
唔好上心

等埋歐洲足協開會

因為而家係成個英超既事，要傾就全世界一齊決定嫁啦

大部分聯賽都要睇歐國盃會唔會延期先有決定

睇飛機杯

75億鎊 為錢一定踢晒

奴多六場巴西就換到PACK

神宮寺

咁撚快

琴日奴好左RIVAL

歐國延既話 可能用個段時間 閉門搞點佢都唔奇

果度成至少廿幾場啵

美谷朱里

死利狗靠肺炎拎冠軍
上年個歐冠都係呃番黎

無奴法甲
十一隻一手可以一齊做
好快姐

未必用到個段時間
但就算9月先復賽都想完埋佢
無論站係利撚角度定中立球迷角度（其他歐洲聯賽）
都想球季完完整整咁完～
下季既事下季再算

啲熱狗話文尼特登射手靠var贏
不過熱狗同利狗一樣俾人屌開所以無咩迴響

嗰下好明顯sissoko on99啦下嘩

就算係特登射，咁點？

回水呀

睇住又俾人cap

講緊條傻鳩係你呀S.Rudy

邊隊第一 就有人反ga la

都好撚快抽得上水講聲幫手集氣

用返秀才遇著兵篇文黎屌我地又話正氣球隊？

Btw好彩可樂狗唔係度
係度佢實俾人瘋狂cap圖

咁又唔好咁講
早幾年柒都係比人屌
不過唔會好依家咁ff讀我地心去笑同屌

利物浦怎樣才算奪冠
1. 不可射人地隻手搏十二碼

好奇一問 點解你隻手伸曬出黎我唔可以射
以後係咪對面禁區落曬腳鏟 我都唔可以跌

舉到頭咁高

如果見到有條傻鳩舉到隻手頭咁高
咁都唔對住隻手射就真係on9999

佢個standard根本哈爾移動龍門

以後全部人打排球咁舉高手企龍門前面守咪得

屌終於到我！
個台妹話叫我請佢食野等出人工比返我
點撚佢好

請佢食袋底泥

cctai既走火入魔遠超我想象
有黑箱車黎運走廢老條C都可以話殺人滅口

比啲好提議ok?

所以唔明點解有人當兒登係大台

早排先講袋底out啦

哩排個po傾緊屎眼應該比屎佢食

係時候善用捷徑，
唔想見到出邊d post

就是你要過來接我 假裝一下我的客戶我才可以出去啦

by 台妹

都勁 咁耐先露尾

好喜歡她

英國

反利話FSG洗大錢金錢足球

我哋表示：笑而不語

佢地唔識睇net spend架

屈乜都得，屈我地金錢足球真係玩命

Sport 1 | Bayern are not ready to pay such amount €130 million for Havertz.

Kai Havertz set to leave Leverkusen this summer for over €100 million:

- He prefers to join Bayern over Barca & Liverpool.
- He is Bayern's priority signing.
- Hansi Flick is a big fan of the youngster.

[Sky]

垃圾利可唔可以要kai子

勝利十一人仲要賣人先有錢買人叫金錢足球

冇波睇既日子點過?

fsg:
利迷已經大把kai子
球員就唔使kai了

得千幾人中招..英國佬個策略唔係太合理

拜仁等免簽都唔會出咁高價

總之隊波踢出黎身價高就係金錢足球
唔啱規矩
隊隊net spend 都高過我哋
走去笑我地金錢足球

好喜歡他

有比清夠了

死好多人首相比人屌到化

最後一場巴西
抽唔抽好呢

仲使問

集氣未

荷蘭

GK

黑警死全家
共匪走狗以為自己係正義使者

屌呀咁快？

有包就手痕

之前賣129

Sad
我中咗都唔會用

[LIVE!!!]3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

網上集會

啲澳豬仲話冇病嘅人唔洗戴口罩 有病嘅人先會戴
啲鬼佬真係冇得救

前面有地雷都衝 冇得救

鬼佬做生意都咁唔老實

同日本仔一樣 唔驗咪唔加

嚴重先送去醫院驗

輕症既留屋企自己好番
變左好多輕症數字都冇反映出黎

其實香港都一樣 應該好多輕症中左以為感冒

其實用哩個思路係咪英國做法先最合理
輕症由佢，重症先收番黎醫

英國佬係咪想將武漢肺炎當水痘咁
一生人一次

Feel到我會中荷蘭 CF

我得利記荷蘭cb
普金

香港咁先係最好 就算要全部人都中 唔可以一次中哂 要慢慢中 因為一次大爆發 一定有勁多重症 好多本黎救到都變救唔到 而且拉長個時間 有機會等到疫苗 死少好多

日落國奶共奶到傻左
最幣班人民都覺得無野先好笑

輕症由佢 重症先收番黎醫 先係合理做法
唔合理係唔停大型聚眾活動姐

Bath half marathon to go ahead despite coronavirus fears

cls 照跑半馬英國佬真係...

真係似唔駛避 中完就無事

會變種
上年中完流感今年都可以中
水痘果啲基因穩定唔會點變種

成班垃圾 到時有事咪好似脫歐咁 又黎後悔多次

對西面女情有獨鐘

好想比佢瘋狂西面

777定鄭若驊??

乜鳩呀

唉 好灰

不是我杯茶

叫春？

叫春都無用

比清真係好毒

What game

其實係 不過英國唔知做乜 唔肯驗人唔肯減少大型活動 又冇叫人WFH 都CLS

唉 屌要留係英國
老母見到紅色旅遊警報 都話一動不如一靜

下世先見到利奪冠

萬事自己小心 無口罩就帶kkwong口罩

根據你英國收到既消息，停英超但利有冠既可能性有幾大？

我又唔係英超高層，收到既消息都係同大家睇news既一樣

笑左
MI6咩大佬

憑良心講 如果英超腰斬然後令曼聯唔洗降班 呢個英超席位算唔算呃返黎

駁唔刀

呢個post有啲戇鳩

笑撚死

成個波台都癲鳩左啦
仲痴線過高登
完全將自私心態放係人命前面
笑下算啦

曼聯9場0分唔代表其他隊會拎哂27分然後獌降班
中間條件複雜到顛
但利失哂27分只需要鏝拎哂27分就得
我係大家就唔會入去獻醜了
反向logic唔係咁用

陰鳩功波台俾肺炎搞到創意台咁

已經冇睇呢類垃圾post
不論係反猁定反獌
好撚柒無聊

發覺佢地可以講足咁多日

國際戰線著曬火！有咩可以做？】

1. 簽《致美國國務卿公開信》聯署：

2. 幫手收集受過警暴嘅FA、社工故事上英國國會：

3. 進攻Reddit：@reddithk_channel
教學：

4. 進攻Twitter：@twittermansyunzou、㩒入 @TwitterHelpBot 攞任務
Twitter回覆注意事項：

幾好笑呀,無波睇笑下都好
BTW POST住識玩加速主義

完美用晒佢地啲LOGIC

笑咗曼城又和一場

出面公海講話廿隊投票個post
諗諗下都幾得人驚

點解取消賽季先公平？

Fsg 比錢做野啦

陶傑狂屌英國奶共首相Boris Johnson

一隊波有無冠軍
竟然要睇另外19隊頭

19隊都係手下敗將wor

點會唔屌

咁撚樣嘅策略都諗得出
已經有哂病例，係會康復之後再中
真係天鳩才

陶傑屌英國 好少見

佢一路強調自己係崇優唔係崇洋嘛，正常走到位屌

復陽唔係番發 係採檢採錯位

球迷話明FANS點會理性
係有用香港都光復左好耐啦

係呀
但有無冠軍要靠佢地一票

日日搞埋啲無聊投票
同東網啲濕鳩投票有咩用

Coronavirus latest: Germany's borders with Austria, Switzerland, and France will be closed from tomorrow morning.

From 其他post

停賽仲會唔會傾到華拿單轉會

波台狗有係痴閪線

歐聯已完

岩岩睇個post話理性討論利物浦諗住入去睇下
點知個樓豬講講下利記就變猁
有人同佢講反調就直接死猁狗
你就知咩人唔理性
依家唔係我地話on9=假利
係佢地眼中所有on9=利 包括係咪討論緊利既野

諗諗下其實真係有機會過

可以視像既

不嬲都係，反利永遠立足不敗之地

我就覺得無乜機會 爭歐洲賽都唔止6隊

我哋波台手足又嬴

發覺公海D人有嚴重性幻想

領先25分同領先2分講到情況一樣 痴撚線

人地會後上
利記咪阻人後上奪冠

好多變數，淨係張約幾時完都傾唔到，一般係六月完，如果真係搞個啲咩年度賽季黎就埋個閪世盃又唔同

所以其實點都要打完呢季

Cos清

英超官方：要使本賽季英超取消，需要至少14隊投票贊成

倫敦晚旗報係咩嚟

同埋好多source都唔同

我剩係會信法國NINE UP報

賢結石打電話叫人推post

笑撚死
腎仔咁撚認真

LIN?

其實結果係點都冇人知
大部份記者都係講緊史無前例 個個唔同講法
最後都係等賽會放風先準

屌你老母嘅individual programme就係呢啲？

唔出街好過出街啦講真

如果當成季無發生過，咁我地球迷今季俾咁多錢睇波咪白費
邊個賠

為左利今季買左now

X2

英國球迷啲數都係同球會拆
我地同now就真係唔知點計喇

其實真係無咩好諗
現實太撚多野考慮 超越我地認知範圍
所以都係等傾掂數公佈結果
公海啲投票等佢地慢慢打飛機
快啲cap我平常心

今季唔計嘅話，20間球會應唔應該嘔返今季啲比賽收益？

Cap我圖啦

冠洲 歐洲賽 升降班
最大爭議一定係歐洲賽點分配

x3

你地就係太有自信,我術對拎唔到英超既咀咒,你估小野加

是但啦 無就算 下年再努力

留意左你好耐
你好想比人cap

下年仲睇到先算

召喚S.Rudy

頭先睇到有新聞曼聯仲堅持番訓練場訓練
同班獌話想取消有D矛盾

BTW 隊波近況咁差 停操2星期開番打分分鐘輸9晒

有個吹到李城要踢附加賽，熱狗直入歐聯，傻撚左